一句講野 選舉係一場show 宣傳都好重要嫁屌

何桂藍係素人呀
但佢痴到眾志就係事實嫁啦 就宣傳到嫁啦 咪有人投囉
呂智恒有做實事 但冇宣傳 唔夠人識就唔夠票囉
有咩好屌？？？？
你地屌到咁除左比材料五毛仲有咩用？

推

係
不分化
唔好質疑初選結果